是日晚餐-叮飯

幾好食，盛恵20幾蚊

好想食正牌好食既魯肉飯呀！

珍珠米

辣

殺

算係咁，係食完成口油

嗚

呢隻太多油 最後果幾啖永遠食唔落

其實係咪新出，我第一次見到

出咗好耐 仲有肉燥飯

不過呢隻比佢D叮意粉好食

阿元？
好正

樓主 唔睬我